IG和勇大集氣反反蒙面法 Anti Anti-Mask Law

是咁的 小弟知呢排大家都好攰，就有d新野想挽下
又要易入口 所以就想大家po自己戴住口罩既靚仔靚女相上IG story 順手tag五個靚仔靚女fd就ok la
例子如下

e位靚仔巴就完美示範

e位都唔差

如果大家驚比popo用惡法咬既話可以考慮私人地方打卡同埋記得應popo要求暫時除口罩 不過其他時間就戴翻口罩同小心空氣污染la
下附法律懶人包

多謝哂咁多位靚仔靚女支持
非p牌仔都推唔上去 求幫拖
光復香港 時代革命

自己推自己

10

9

8

爆名啦ching睇清楚先開post ok?
利申支持

7

6

5

新手開po唔識野 sor

4

3

2

1

P牌仔表示支持

再

推

下

推 呢幾張圖好好，可以向和理非大力宣傳。 因為好多真係覺得一載就犯法

推推推

push

好想比佢屌